夠鐘調整！熊軍初步集結區！

已入美股ＢＥＡＲ ３Ｘ ＥＴＦ同沽緊痕指，先直指２６５００！

輸死你

你傻嫁無野做

我都入左FAZ

識玩 美股牛市左咁多年 一爆就FATFAT

巴打入邊隻3x etf？

DPK FAZ各一半

入唔砌隻uvxy 睇住32 蚊爆左上黎…屌

支持

空軍

唔敢玩short-term呢d 始終唔知幾時先爆 比佢磨多幾個月都死

唔知呢一爆會有幾精彩

挾撚死你

二幻五

發發喇

$14 買落既vxx 終於有得上

好友又即將全面進場

起碼25XXX

尋日入左700熊仔

冇玩港股，都幫你地打打氣

屌你老尾我都手痕想沽

買熊
388

點解咁肯定跌幾百點係轉勢呢？
如果真係大跌，最低位睇幾多？

無話過肯定係轉勢 但點都要調整下，所以只係熊軍初步集結